有冇人係香港用過tesla既autopilot？

可唔可以分享下用後感？

用過既都答你唔到lu

好似新model又進化左

閣下個名...

之前美國死左個，唔好搵命搏

有時係highway或者入隧道會用下 多數都係自己揸返算

但人渣都會死 想知全世界用autopilot 死亡率會唔會係？

狹窄街道敢唔敢用

用左就會好似段片裡面咁

呢獲甘呀，幾部車有排賠

佢係用左autopilot定飲撚醉左

唔係度度都用到，窄路最多用到定速巡航，要highway先用到autopilot

前兩日有新聞話有人揸tesla沖咗落水
車主話架車自動加速

Autopilot一定唔會咁sip位

開頭仲以為會係右邊條線衝出黎撞左前車個d之類係咁望實畫面右邊
屌你老尾真係估佢唔撚到

人渣既死亡率好似仲高過autopilot

痴撚線大陸牌

香港咁細 如果市區唔用得真係無咩用 highway用cruise control夠啦

真

Autopilot一定唔會咁sip位（理論上）